Working holiday 英國定澳洲好？

小弟淨係想學好啲英文 同 收支平衡就夠
各位巴絲你地會點揀？

英國
澳洲

長洲

瑞典

學英文最主要都係睇你圈子 而唔係睇你邊個地方嘅
有個朋友 去到充滿大陸人香港人嘅澳洲 搵左間西餐廳 外國人同事同老細 一樣學到英文
收支平衡就去澳洲啦

如果你今年去就一定唔好去英國，Brexit bre 到隨時暴動，咁亂仲走過去貪好玩咩！